世界反禁藥組織宣布禁止俄羅斯參與2020年奧運！

中國竟然pass?

所有運動都唔參加得？

俄佬

18世盃9成有食

指俄罵共

未捉到正啫

扺啦

食咗都仲咁撚廢，正垃圾

就算比你入到咪又係group stage 88
勁得去邊姐

中囯派太監參加女子組ok

中藥